{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046508",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076391?place[place_type]=GID&place[gid]=1076391&place[latitude]=34.8031940456&place[longitude]=128.4028893929&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 양지펜션"
    },
    "text": "韓国のナポリ統営陽地ペンションへようこそ。 ここは眩しく日差しがいっぱいの場所で、海辺の香りを感じることができます。 テラスでゆったりとしたお茶を一杯楽しみ、庭で風と散歩を楽しむことができます。 チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 追加される人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室は不可能であり、払い戻しもできません。 ペットと一緒に訪問する場合、許可されているペンションでのみ入室可能で、拒否された場合は払い戻しできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 特定の調理方法は許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽と放歌高吟は避けなければならず、他の利用客にご迷惑になる。 ペンションにはメゾネットタイプのバーベキュー場があり、一定の料金がかかります。 午後10時以降はバーベキュー場をご利用いただけません。 駐車は可能で、ペンションは海水浴場の近くに位置しています。 周辺には観光地として有名な南望山彫刻公園、ダルゴ公園、東ピラン壁画村、李舜臣公園、統営ケーブルカー、漆美術館などがあります。 様々な種類の客室が用意されており、C棟とA棟、B棟に分かれています。 客室はメゾネットタイプと既存の客室があり、基準と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加の人数がいる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒に訪問する場合、許可されているペンションでのみ入室可能で、拒否された場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "施設利用時に起こった毀損や紛失については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "特定の調理方法は許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、ペンションは海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南望山彫刻公園、ダルゴ公園、東ピラン壁画村、李舜臣公園、統営ケーブルカー、漆美術館などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプと既存の客室があり、基準と最大人数が決まっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 423
    }
}